{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76217&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천머물다올펜션"
    },
    "text": "23年新築オープンした臨津江が一望できるペンションです。 ペンションには専用駐車場とバーベキュー場があり、バーベキューを楽しむことができます。 周辺には漣川湖ロゴル(車2分)、漣川京順王陵(車5分)、臨津江舟上節理(車23分)などがあります。 入室は5時で、退室は0時です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車が可能で、清掃保証金として30,000ウォンが要求されます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、4名様基準で30,000ウォンを頂戴いたします。 利用時間は8時から2時までで、炭追加につき5,000ウォンです。 バーベキュー場は天候や季節によって利用が制限される場合があり、当日現地で決済できます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。 ペットの出入りと保護者がいない未成年者のご利用は不可です。 全体の画像については実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内では火災危険物質の使用が制限され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションは23年新築で、臨津江が一望できるところが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには専用駐車場とバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には漣川湖ロゴル、漣川京順王陵、臨津江舟上節理などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時で、退室は0時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。ただし、清掃保証金として30,000ウォンが要求されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何名様で利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は4名様基準で利用できます。レンタル料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は8時から2時まで利用できます。炭追加につき5,000ウォンがかかります。ただし、天候や季節によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りと保護者がいない未成年者のご利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内では何を調理できますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用規約について教えてください。",
            "answer": "全体の画像については実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。客室内では火災危険物質の使用が制限され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 518
    }
}